Moje země a Česká republika.
 
Moje země je Thajsko.  V Thajsku ňejaky je lepší než v České republice.  A nějaky je horší než v české republice.  Například, v Thajsku jídlo, oblečení a energie jsou levnější než v české republice.  Ale vzdělání, veřejná doprava jsou dražší než tady.  Když mluví o dovoleně.  Míslím že, Thajsku je lepší.  Protože mužeme dělat hodně aktivit.  Mužeme jet k moři, na hory nebo k vodapádu.  Ale o víkendu nemužeme jít na procházku.  Mužeme jít jenom do supermarketu nebo obchodního domů.  Ale v České republice je hodně míst.  Mužete jít někam, Co chcete. 
